疑似浸會記者被打 有冇人住橫台山 未fc

求救 有冇人住橫台山

推

人呢？

痴線, 救人呀

又係呢個記者

救人啊

去睇左？

有冇人住個頭伽

冇 睇直播中

rthk頭先好似去咗